有時發完吖媽脾氣會內疚。。。

由細到大都成日發吖媽俾氣，每次發完都會內疚。唉，人大左先開始識從爸媽角度去出發，其實佢地咁沉氣都係為左我地好姐，諗翻起細個嗰陣，明明係佢教我講野，識講野之後反而笑佢講野唔正，而家一起身12點就出去做野，夜晚12點先翻到屋企，一日見得嗰一個鐘左右，一翻到屋企有洗好既生果食有湯飲，無私咁係背後默默咁付出，但仲要受我氣。。 媽咪對唔住吖，我唔會再亂發你脾氣架啦！仲有我愛你吖！

以後對佢哋好啲啦

以為係打傳說對決倒左碗湯

真係要 以後會架啦

呀仔生性d啦

見到佢就多啲同佢傾計，見唔到就寫張媽媽我愛你
珍惜眼前人

女嚟

而家佢年紀大，身體又唔好，好驚佢離開我

真

有時想對呀媽好D都唔知可以點
成日忍唔住發脾氣 又冇咩共通話題

我都係 屋企得我一個女比佢地寵慣左 成日都忍唔住發脾氣 但真係要忍下 其實唔發佢地脾氣以經好好

樓主老母有上連登？？

垃圾 得個up字

係到打無用

你同我地講無用架喎 真係內疚嘅就直接同呀媽講啦

你有咩資格亂發脾氣
而家邊個生你養你

但係我根本唔夠膽向其他人發脾氣 只有向父母發佢地會體諒，好狗

當然係講左先有感而發啦

你又知我得個up字

點樣可以表達